死猁狗連般尼都贏唔到

利物浦

笑撚死人

笑撚死人
利申:利

新謝四

冠軍車贏到?? 未來熱贏到?

今晚食尼

斬車和刺 般尼真係好勁

好好笑咩
根本就係般尼勁
贏轟和熱利

讓返個位出泥俾我阿踢r聯啦

屌你老母利狗

死短尻jer住晒 一失分就開po

想比返你地

一早出新謝四咪冇事囉

出佢比人炒多場都似

4000萬呀 英格蘭新希望

諗起40m簽佢做後備都嬲
同一日仲傳緊lemar同佢最後得個100分

奧寶